如果你想停落黎，唔想再抗爭的話

你就諗返下由梁烈士起，到死第二個，死雙位數，死三位數，死兩千幾人，女手足俾人輪姦，男手足俾人壓住塊面磨地，係三四樓活生生比人掟落樓慘死，如果你諗完呢堆畫面，之後仍然諗住過返港豬生活，做個活死人，唔想再理咩抗爭，逆來順受，或者踩住人地屍體去享受生活嘅，fine，你唔好講出來，你偷生落去就得，你願意背住「無人性」生活落去就得。

只係我做唔到。

我會繼續努力架啦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務